﻿BoardGame est une application Java permettant de stocker des produits caractérisés 
par leurs id, nom, quantité et prix. On peut ajouter, supprimer ou modifier un produit.
Ceci est fait par l'intermédiare d'une base de donnée en lecture écriture.
Nous avons un probleme avec l'affichage de la base de donnée. Les fonction marche mais nous arrivons pas à lire le contenu de la base de donné.


Binome : Nicolas LOTTIN // Issam EL YAAKOUBI 
Site : delahayourself.info
 [AS - S2101B] PROJET Java
